有無人試過faccebook無啦啦like咗某d專頁？

如題
轆轆吓Facebook
無啦啦發現like左個專頁
之前我肯定無like過
最多廣告睇過
都無人用過我Facebook
有無人有咁既問題

Push

可能你以前like左
不這佢改左名

以前都有咁既情況
無啦啦有啲page我like左
但今次係like咗晴報
更加無可能

被人用咗你個account掛

IG都有呢個情況